好笑

very funny

唉

好笑呀

明知再問你

係 呢句真既

有幾呀？

Ok very funny